<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="106">
<author>DonQuacko</author>  
<version>1.0.0.4</version>
<title>
    <de>Rechnungssystem</de>
	<en>Billing System</en>
	<fr>Système de Facturation</fr> 
</title>
<description>
<de>
<![CDATA[
FS25 Rechnungssystem
Das FS25 Rechnungssystem ist ein Script-Mod für den Farming Simulator 25, der ein umfassendes Abrechnungs- und Rechnungssystem in das Spiel integriert.
Höfe können Rechnungen für Dienstleistungen, Warenlieferungen oder sonstige Transaktionen erstellen, versenden und verwalten. 
Alle bestehenden Höfe werden automatisch erkannt und stehen direkt als Rechnungsempfänger zur Verfügung.
Funktionen:
Erstellung von Rechnungen über ein integriertes Menü
Versand von Rechnungen an andere Höfe
Automatische Zahlungsabwicklung nach Bestätigung
Multiplayer-Synchronisation über den Server
Rechnungen bleiben bis zu 3 Tage gespeichert
Unterstützung aller GIANTS-Arbeitstätigkeiten
Bei Lieferungen stehen alle sichtbaren Filltypes aus der Produktliste zur Verfügung
Ideal für Server-Projekte mit Fokus auf Wirtschaft, Roleplay und professionelle Verwaltung.
Nicht geeignet für Konsole und Singleplayer.
https://discord.com/invite/gvrteam]]>
</de>
<en>
<![CDATA[
FS25 Billing System
The FS25 Billing System is a script mod for Farming Simulator 25 that integrates a comprehensive invoicing and accounting system into the game.
Farms can create, send, and manage invoices for services, goods deliveries, or other transactions. All existing farms are automatically detected and available as invoice recipients.
Features:
Create invoices via an integrated menu
Send invoices to other farms
Automatic payment processing after confirmation
Multiplayer synchronization via the server
Invoices are stored for up to 3 days
Supports all default GIANTS work activities
Deliveries include all visible fill types from the product list
Perfect for server projects focused on economy, roleplay, and professional farm management.
Not supported on consoles or singleplayer.
https://discord.com/invite/gvrteam]]>
</en>
<fr>
<![CDATA[
Le système de facturation FS25 est un script-mod pour Farming Simulator 25 qui ajoute un système complet de facturation et de gestion des paiements au jeu.
Les exploitations peuvent créer, envoyer et gérer des factures pour des services, des livraisons de marchandises ou d'autres transactions. 
Toutes les fermes existantes sont automatiquement détectées et disponibles comme destinataires.
Fonctionnalités :
Création de factures via un menu intégré
Envoi de factures à d'autres exploitations
Traitement automatique du paiement après confirmation
Synchronisation multijoueur via le serveur
Les factures sont conservées jusqu'à 3 jours
Prise en charge de toutes les activités de travail GIANTS
Les livraisons incluent tous les types de remplissage visibles dans la liste des produits
Idéal pour les projets serveurs axés sur l'économie, le roleplay et une gestion professionnelle.
Non compatible avec les consoles ni le mode solo.
https://discord.com/invite/gvrteam]]>
</fr>
</description>
<iconFilename>icon_invoice.dds</iconFilename>
<multiplayer supported="true"/>
<l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
<extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="src/RS_main.lua"/>
	<sourceFile filename="src/I18NExtension.lua"/>
</extraSourceFiles>
</modDesc>
