<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="106">
    <author>Ozz</author>
    <version>1.0.0.3</version>
    <iconFilename>icon_garageMenu.dds</iconFilename>
    <title>
        <en>Garage Menu</en>
    </title>
    <description>
            <en><![CDATA[Garage Menu

A simple menu to view your owned and leased vehicles, similar to that seen in FS22.

GitHub: https://github.com/sprkem/FS25_GarageMenu

Changelog:

1.0.0.3:
- Fix support for Buy Used Equipment.

1.0.0.2:
- Add safety guard to prevent issues with custom shop categories, specifically when using FS25_TakeSingleObjects.

1.0.0.1:
- If using the mod Buy Used Equipment, you can now see currently running searches in the garage menu.

]]></en>		
    <de><![CDATA[Garage Menu

Ein einfacher Menü, um Ihre von Ihnen besitzten und gepachteten Fahrzeuge zu betrachten, ähnlich wie in früheren Spielen.

GitHub: https://github.com/sprkem/FS25_GarageMenu

Änderungsliste:

1.0.0.3:
- Behebung der Unterstützung für Gebrauchte Ausrüstung kaufen.

1.0.0.2:
- Sicherheitsvorkehrung hinzugefügt, um Probleme mit benutzerdefinierten Shop-Kategorien zu vermeiden, insbesondere bei Verwendung von FS25_TakeSingleObjects.

1.0.0.1:
- Wenn Sie den Mod „Gebrauchte Ausrüstung kaufen“ verwenden, können Sie jetzt aktuell laufende Suchvorgänge im Garagenmenü sehen.


]]></de>	
    <fr><![CDATA[Garage Menu

Un menu simple pour afficher vos véhicules propriétaires et locatifs, similaire à celui vu dans les jeux précédents.

GitHub: https://github.com/sprkem/FS25_GarageMenu

Journal des modifications:

1.0.0.3:
- Correction de la prise en charge de l'achat d'équipement d'occasion.

1.0.0.2:
- Ajouter une protection pour éviter les problèmes liés aux catégories de boutiques personnalisées, notamment lors de l'utilisation de FS25_TakeSingleObjects.

1.0.0.1:
- Si vous utilisez le mod Acheter du matériel d'occasion, vous pouvez désormais voir les recherches en cours dans le menu du garage.

]]></fr>	
    </description>
	<extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="main.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    <multiplayer supported="true"/>
    <l10n filenamePrefix="languages/l10n" />
</modDesc>